Ahoj Evo ,
jak se máš ?
Co nového ?
Včera jsem měla narozeníny v klube Saraza .
Sarazu je najlepši noční klub v Praze .
Tám bylo moc bylo velmí veselo a zajimavo .
Pozvala jsem všechno svoji přáteli .
Moji kamarády měly pro mene dárek to byla velká hračka a mnoho květyn .
Mám ráda svoji kamarády .
Čekám na dopis od tebe .
Eva
